牙could好似侵咁比人奪走左勝利

好撚嬲 你係咪識跳大晒 唔駛睇台風架咩

牙couldn’t

牙could是誰

最後屌豆

牙Cloud